政府抗疫網站刪走「避免聚餐」文字變圖片

新版抗疫網站刪走「避免聚餐」？ 文字變圖片 另增9種少數族裔語言

警方三日兩度大型飯聚，最終一人確診武漢肺炎，多名警員隔離檢疫，違反防疫指引之餘，亦加重本港防疫工作負擔。原本由衞生防護中心發布重要疫情資訊的「新型冠狀病毒須知」網站，近日改成「同心抗疫」網站，整合各政府部門相關資訊。

眾新聞記者發現，舊版網貼中有「避免社交聚會」、「避免聚餐」、「不要握手」等字眼遭刪走，改為圖片表示。衞生署回覆查詢時強調，政府仍然呼籲市民避免到人多的場所，避免握手和避免聚餐。

https://www.hkcnews.com/article/27230/%E8%A1%9E%E7%94%9F%E7%BD%B2-%E9%98%B2%E7%96%AB-%E6%AD%A6%E6%BC%A2%E8%82%BA%E7%82%8E-27230/%E6%96%B0%E7%89%88%E6%8A%97%E7%96%AB%E7%B6%B2%E7%AB%99%E5%88%AA%E8%B5%B0%E3%80%8C%E9%81%BF%E5%85%8D%E8%81%9A%E9%A4%90%E3%80%8D%EF%BC%9F-%E6%96%87%E5%AD%97%E8%AE%8A%E5%9C%96%E7%89%87-%E5%8F%A6%E5%A2%9E9%E7%A8%AE%E5%B0%91%E6%95%B8%E6%97%8F%E8%A3%94%E8%AA%9E%E8%A8%80?fbclid=IwAR0VlvWcpADpAdcs7z9dXWmTle6uXphBay-O373P2Ei7ZdvpcOzr9dhhtoE

想大爆發攬炒

因為某部門做齊以上既野比人投訴？

軍政府

衛生防護中心個post仲o係到

CLS

同一陣線